包皮撚入 有野想問

諗住割包皮 激光定包皮槍好
割過既ching比少少意見

留名學野

自己嚟啦 使乜晒錢

用火燒一燒把刀，自己割

咬甩佢啦自己

屌 真心一問

推

俾啲信心大大力反落去

我反左半年啦 因為我係包莖 整緊都唔鬆

無人答你呀 你收皮啦

用黑旋風

一定好撚多鳩屎

咁又無 可能成日打丁

我都想收下塊包皮

去成龍巴打開既割包皮討論區睇下同問啦
果邊大把人做過，有經驗

Thx brother